[一人一report] 集體舉報香港警察Facebook專頁

如題
唔想再睇警察係fb放流料
顛倒是非

唔理正評定負評
行動最實際

警你老母

Pish

推！
監狗會都只係明存實亡
又唔制裁佢地口中嘅少數分子
我地自己黎！

push

自己香港自己救
香港人加油

認同嘅巴絲打 幫手推一推
需要大家集氣

推到上熱門 多啲人幫下手

Push

嘥氣~~佢地有俾錢facebook，你點投訴都冇用的。

仲有港人講地嗰啲！唔該! 推爆呢個post唔該

推

仲有港人講地，保普選反 佔中 嗰啲！唔該! 推爆呢個post唔該

Twitter 都要呀

向香港警察致敬
HKG報
時聞香港
港人港地

其實唔會有用
Facebook認證左佢係政府部門
又點會封佢啊

雖則如此
利申檢舉左